本身係夏愨道橋底做first aid 但係我地唔見左3個背囊... 有無好心人可以話我知係邊

一個黑色寫住香港大學嘅大背囊 一個bodysac紫色白色有pattern 一個黑色Herschel

推

係咪呢個？

唔係但係唔該師兄🙏